覺唔覺陳梓維唔係自卑，而係自大？

或者可以叫做因為自卑而要特登自大 怕比人睇小。

佢竟然夠膽同見佢工嘅大學生講

覺唔覺得用英文send cv比佢 係有不足
我係個大學生真係即場屌佢老母

唔該唔係下下話手足就大撚哂
你老尾你連正常智力都冇
心態又差 真係咪撚做我手足。

btw 想問係咪冇方法可以罷免or 補選佢個區？
一定要等四年？

唉

一朝得智 語無倫次

集中一個post討論啦
又唔係咩新point就咪洗版

真係激撚死，衰撚過藍屍

仆街嗰晚佢當選我去監票仲同佢握手恭喜佢，點知會係咁……

條友以前喺狗鐵做最低職既果堆 唔肯學野又無恥 佢當選左唯一好處只係保皇落左馬 無其他

大家都估錯左
以為佢無本事唔會自大
但大家都忘記 謙卑從來比自大難有

唔覺，亦不割！

坦白講我覺得佢果d 係唸口黃 冇準備接受訪問 求奇係腦入面搵野講
佢背景係讀果d 職業先修學校 班濕鳩老師又係ive 果班 講黎講去 呢幾句激勵佢地讀書

正值人生巓峰
年紀輕輕已經月入3皮

有三萬狗隻都係

拉

不如去兜口兜面屌醒佢

自卑必然自大

陳生本身連狗都冇資格做
原來搵1皮唔夠 依家3皮

來料了
保皇狗打手聚集！

try my beast 都可以做立法會議員啦
保皇狗有邊個夠料做？
學位仲要係假

做狗要有資格？
唔係毅進就得咩。
咁陳生要讀毅進只不過係時間問題，冇乜柒資格。
香港人奉佢上去，吹波，輪不到你喺度說三道四。
你屌下點解香港人寧願揀一個冇學歷嘅人都唔揀民建好過啦。民賤究竟有幾衰先會咁，香港人對政府冇幾大怨氣先會咁。
香港人揀陳生唔係因為佢係啲咩人，係表達訴求嘅溝道，就算係個乞丐去選，冇得揀之下，我會揀個乞丐。

陳生係毅進都唔合格

佢出黎參選果下
其他人去哂邊？

唔好轉移話題先啦仆街

Pull

毅進都唔合格 點做狗

引撚晒你班pk分化撚熱狗出黎block7